剪開嗰個髮型師露牙肉又煙屎牙，仲follow好多大波妹

屌，剪咗咁多年依家至知，真心唔想再去，搵個乾淨gay佬好過

😂👌

你又知？🤔

唔follow你都唔洗上黎唱我下話

見到佢fb page